仆街煙鏟廢中

有咩方法對付呢種廢中？係食飯禁煙區都照食，嚴重影響食欲；搵過職員同管理處都冇人執法，但等得控煙辦黎到都天光

兩條廢中都有食緊，相影唔到男廢中隻左手

行過佢鬧鳩佢問佢係唔係唔識字囉

樓主弱智？

正野

樓豬唔敢過去？ 要上連登開post？